# README #
P2Q algoritam implementiran u MATLAB-u

### How do I get set up? ###

Pre rada sa glavnim klasama i funkcijama pokrenuti funkciju setpaths iz setpaths.m

### Contribution guidelines ###

Testovi su implementirani preko statickih metoda main(args)

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin